====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et celle-ci ne peut être acceptée qu ' avec des contreparties en termes de paysages et d ' usages .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

